大家樂真係良心企業

凍飲轉用紙杯裝，比用膠杯唔使度都知細d，而家再進步到杯杯凍飲都差2cm先滿，佢為港人健康作出咁大改變值得仆街，屌佢老母

張枱有咁逼得咁逼

最離普一次杯凍飲少左起碼一吋，專登拎返出去同經理講
我；杯野係咪“針”少左d
濕鳩經理：阿邊個，杯野“針”返多d
我拎上手一睇佢最多“針”得三滴俾我
我：即屌經理，屌你老味我而家係黎乞咖，係咪俾唔夠錢，叫一次多幾滴？
濕鳩經理：一鳩掉撚左杯野，先生飲乜，之後叫阿邊個“針”杯滿黎

最初話幫我加無問我飲乜，即係加粒冰？

飲管有幾粗要幾粗 冰有幾大舊放幾大舊